伊巴呢條廢老都幾慘下

喺IG度post自己玩fournite 自hi
係咪知道自己足球生涯玩撚猿想轉行

細蚊仔先挽呢啲垃圾驚😂

呂布半場倒掛金鈎入波，不是浪得虛名

人地三張嘢打機都勁過你😂😂😂

樓豬收皮啦

現代真係唔想贏 中間兩個都唔傳 帶落底死位

錯post

賭仔

笑

點解現代唔想贏既

lion dont compare themselves with human

希望佢再斷多次腿

分離式

想你斷腳

？

系